嚴選香港十大西工

倫敦金
HR
傳銷
保險
地產
Cold call
健身sales
警犬
立法會議員
政府高官

強烈要求加入工程

工程無入選？西到不得了

立法會議員
政府高官

呢兩樣係十大荀工 ok？

冇做lab? 我笑而不語

想做政府高官剝削你班港豬

Marketing

原來HK 真係無IT